2018年世界盃主題曲《我們的夢》MV

譚詠麟作曲真係唔撚掂 上年佢作果幾首都好難聽

好難聽

14年tvb果首都好聽過呢首

好撚難聽
拎Viu tv果首去比係侮辱

懷念送禮

98世界盃個首係咪最正

屌 好撚老土
而家咩年代呀

80 年代tvb古裝主題曲咁

難聽到仆街D詞又鳩填

Gem既唱功真係香港第一人

認同！

老實送禮做乜唔唱
球迷奇遇記
我著十號
Victory 都好

不如唱黃金入球算啦

我覺得樓主唱功勁d

1998年世界盃主題曲？

老撚土到，一啲激情都無，編曲又柒
喂呀哥，收皮啦

每4年唱一次呢首仲好

男既學友 女既就係gem了

未出世 可唔可以講多d

中國重返世界盃決賽週主題曲

林峰仲未離巢
BTW邊個侮辱邊個吖依家

搵佢地唱好過啦屌

好聽過周國翼